律敦治醫院醫生實名電郵醫管局，要求無能政府全面封關，否則不排除參與工業行動！！

多謝手足

支持醫護罷工,

唔割！

多謝doctor

我感覺到 大師兄返嚟喇

上醫醫國
尊敬

全體香港市民要求將所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）香港永久性居民及其他國藉旅客經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察

工欲善其事必先利其器，你入咗工會未？

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

1999

遲下政府實分化醫護，千祈唔好向政府跪低

Adore...

醫護今次如果夠團結
嬴一次就以後都會嬴
將會好大力量

亦同時，777 一定唔跪

Ho ball

要小心安全，萬事大吉

有風骨！

文盲發現案

支持醫護罷工

陪同醫護一齊罷工

型 同班黑警一個天一個地底泥
而林奠嘅金卡片係地底泥黑警
咩人配咩卡片
佢無資格要香港醫護執行佢嘅政治任務

做乜撚都支持

真漢子，如果唔回應下星期一定唔撚番支持你地

tui

系

放人黎囉。。黎到唔撚同你醫。。 香港醫護加油！！！

大佬

心痛醫護
林鄭同警隊好熟，派警隊上去殺菌啦手

咁樣貼出黎 對佢好咩？？

今次去到律敦治產房都生唔到仔啦~

支持醫護

感謝醫護

公開信唔公開？

夠膽郁佢咩唔通

先禮而後兵

Ho ball but 遲左

好撚勁
醫生又真係屈機 做得醫生9成9屋企大把錢
自己又有專業牌
洗撚驚你秋後
邊似得毅進黑警

pish

一萬五千個會員20％

支持醫護人員

上醫醫國

Support

respect

Respect

呢d 咪有guts 囉
等左咁多日 終於有人有guts

支持！

睇到呢句野打晒冷震

多謝醫生香港良心，好人一世平安

你咁叻
叫班狗拎警棍扑d 細菌病毒lol

翁醫生

支持醫護！

支持一齊罷工

醫護手足好波

多謝

多謝醫護人員

RESPECT

醫護好形

多謝醫生勇敢發聲

支持其實酒店業同港鐵職員都快啲入工會

想問登報d 藍絲醫生做乜唔出黎講野既

支持

讀多少少書
唔好係度獻醜

俾錯負皮，對唔住

一齊罷！

勇武

團結一定贏!

多謝醫生 有Guts

弱智咪撚上網啦

手足好型！！請受小弟一拜

一齊罷

醫護

多謝翁醫生
太有型
我會以行動支持

真香港人!!!!!!!!!!!!!! 加油呀醫護, 我愛你地!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推呀 醫生都實名出聲無理由唔推

好文筆

加油

感謝

721 831 101 1111

返去讀多d 書先上連登啦

致敬

支持香港醫護

好波

自從85機場手足之後
好耐未試過咁有氣勢

工業行動啦
唔使諗

嘩

等班廢佬自己醫自己

推

全香港支持你

翻黎了

多謝醫護

五毛應該中學都未畢業

agger

仲有排升, 你係另外80%會去送死？

林鄭你真係太天真啦 以為咁樣假封關 真係可以呃到咁多人？呃藍屍就得 我知你有上連登架

我會同醫護一齊罷工

系你老母

支持！
林奠仆街死

多謝醫生護士救急扶危

支持！！！

讀得書多先有牙力
Bachelor仔都要當佢神咁拜

support

大師兄

呢個醫生有料

雖然港共政府大撚晒，但良心醫護罷工一樣無人阻到。成個社會得大陸人同無腦藍會屌佢地，但呢班人根本無人care

真正既醫者

黑警： 全部都係垃撚圾

支持醫護
多謝你們

罷工我是十分支持，只不過不要把你們的行動影響別人的生活。剛剛我wts app一個朋友恭敬他妻子生了女兒，但病人給他一個黑暗的回復，指救護車因罷工，未能及時到場接走其太太，致需45分鐘後才獲送往律敦治醫院。
同事告訴他們：「你們女兒嚴重腦缺氧，大量腦細胞死亡，可能日後會有點問題。」
有點問題即係傻？我只能打個電話安慰佢，希望港人放棄你們的自私，有民怨你們可否用其他方法投訴？

醫生罷更驚

好撚型呀屌
醫護不作無謂犧牲！

翁醫生
醫護手足

如果有得揀寧願交稅俾醫護工會

醫生怕西

灣仔友上呀！

出黎三罷啦，打蛇除棍上

絕對支持醫護罷工

醫護唔係 condom
大家要一齊撐佢地呀

respectq

曱近平

推，支持
我準備好同醫護一齊罷

屌佢老母臭閪，口罩就送撚曬出關，疫症就無限入關

醫護大佬

支持醫護罷工! 保護自己!!!!

死狗官唔逼都唔行
幾時全部中撚曬肺炎死撚曬佢啊

多謝!!

有霸氣

已大力正評

做得好！！我地寶貴的醫生護士唔係用黎白白送死的！

支持罷工

pushhh

英雄

有料

支持。如果醫護能夠再強硬啲，行動決定再快啲就更加好

加油醫護! 政府希望你比D GUTS 証明自己係唔駛理會大陸人感受, 你下下都要諗人地, 我地香港人好大獲

實名 respect

推 respect

支持醫護 respect

好波多謝醫生護士

支持

好型…

多謝醫護
今日有份一齊罷架

好撚型

其實醫生護士罷工真係唔怕，佢地就係俾人秋後算賬，去私家醫院都一定有得做返。
訓練一個醫生護士最少都5-6年時間，而且香港一向都缺醫護人手，炒佢地成本太大啦

政府

支持醫生罷工

入工會啊

777: 正! 請大陸醫護

推, 醫生好波

細醫院都咁響😂

真醫護

請幫手正評！請廣傳！

手足護目鏡抗沙士

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：

————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration.’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以依個standard非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent唔係non-vented，如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔）
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝有一定防禦力

Uber Ultravision Gas Goggle

第一，佢寫明係gas-tight， 同埋 no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，官網寫話戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

清洗參考

建議清潔步驟
番到屋企，洗手
唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

酒精搓手液 vs 洗手梘液

醫護勇武,自動勝利

真係醫者父母心

驚閪咩 醫生洗驚比人炒
支持

好型啊

push

Push

睇到我起晒雞皮

型

驅逐蝗蟲

型撚到仆街.......有個咁既老豆真係偶像

搞大佢先係保護到醫生

辛苦晒

全力支持

RH醫生高汁到

全力支持醫療擺工

Respect...

推
林鄭 黑警 冚家剷

支持, 唔割

由得藍絲返工

Push.

封信寫得好型 醫生讀過書真係唔同啲
醫護手足多謝你哋

I love all of you

就算本身屋企窮嘅 都可以同兩三個醫生夾份開診所都得啦
使乜怕俾人炒

Respect & Support!!

Ching
贏同嬴好大分別

做咩要割？

文字版：

致各醫管局高層：

請不要把我們的性命賠作政府的無能及政治籌碼

疫症當前，對於照顧香港市民，我們責無旁貸。

但政府昏庸無能，任由關卡不設防，令大量疫區人口湧入，更公開對市民妄言於公共地方毋需戴口罩防備。於各方多番勸阻下，才延遲局部封閉關卡，政策形同虛設。林鄭月娥更公開誣捏醫護人員之要求為激烈行為，並附以冷笑，對前線醫護毫不尊重，極為傲慢無禮。

各位尊費的醫管局高層，
請告訴政府，我們要求
- 立即全面落實香港邊境防疫措施，立即全面關閉所有中國旅客入境通道
- 公開呼籲市民於公眾地方做好防禦措施，包括配戴口罩

面對天災，我們沉著應對；
面對人禍，我們不能作出無謂犧牲，任由「政府請客，醫護埋單」，更應力陳其荒謬之舉，保護市民，守護香港。

若政府未能作出適時回應，我們不排除參與由工會舉行之工業行動，以作善示。

一群律敦治醫院前線醫護人員
翁梓銳醫生代書

推，內容係大部分人嘅心聲，唔係單單醫護

呢排先覺得醫護真係好撚型

愛你啊醫生

幾多碎？

全面罷工！

班藍絲都唔肯接受現實 明明係少數派仲要自己有咩事就係靠呢班醫護救 但就偏偏要待老賣老批鬥返佢地 擦存在感
醫護提出既要求係救緊你班廢老呀 咁信林奠同中央就唔好帶口罩做堂堂正正既中國人啦

多謝醫護手足

醫生

多謝你地

藍絲真係冇撚腦
依家醫護手足咁做就係唔想再出現好似謝婉雯醫生咁嘅悲劇

多謝仁醫

支持好勇敢，香港人會記得你架

好波醫護手足

翁梓銳 大膽！是想反了嗎？想送中了嗎！！？

翁醫生支持你！

辛苦你地啦

支持
政府係口罩上又無辦法
又唔封關

型到震

算唔算曲線話俾大家知律敦治都爆緊

負評果6隻五毛走出黎講兩句好冇？

支持醫生護士決定

有風骨既醫生，多謝你地。

冇讀過中文？？

撐

感激
救返全港

出黎開診所大把人排隊睇

支持！點解為仆街支那人賣命

Respect
呢個無能既政府唔值得你地為左佢犧牲！

香港人！！

屌你老母個閪政府咁撚樣都做唔到

wow

感覺哩個email好似全盛期泰臣嘅重拳一野打撚落中共已經花哂嘅爛肺度
咁爽鳩死

支持醫護罷工！

你班on9黃屍仲懶醒叫封關, 仲學人放炸彈
封你老母咩, 蠢到死
肺炎大爆發先係革命良機

係要咁做！

港共：閱

支持醫護
沙士為鑑
可見政府只會附和中共
視香港市民人命如草芥

支持醫護。
btw Lotus Notes 黎既

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

醫護界俾仆街政府蝦左咁撚多年
係時候贏盡佢
除左為自己同家人
更係為全香港人

Tui

中國呢家都唔夠人啦

哭了

支持醫護罷工
好彩香港有你地

冇口罩就全世界停工啦屌

Push!!

2020仲要想濕鳩道德規條去綁架人
係咪傻撚咗

正解

lm

香港人係你地既後盾

與醫護同行 一齊罷啊

手足

d廢老都on撚9

Pushh

如果佢個仔做醫生佢肯定會即刻叫個仔請病假
呢啲咁嘅自私精唔使理佢

簡直一針見血，字字珠璣

太勇敢了

dklm, 國難, 呢度係香港,
你咁撚愛終國, 你自己死番去,
而家醫護人員罷工就真係救國啦.
不過個國家係叫香港,

做得醫生護士就因為愚蠢政策而老奉賠埋條命?自己唔駛面對危機梗係點講都得

push! respect

冇人想變成銅像呀

封左關就無人罷工
個個講到醫護貪生怕死
我覺得文宣方向要清淅
個班藍屍死到臨頭都要屈人貪生怕死

型撚到

律敦治婦產科

支持醫護，香港人上下一心

拉

搵錢就出去自己開診所賺班廢老錢啦

個垃圾政府究竟要逼香港人去到咩地步先至醒目啲做嘢

屌佢老母共產黨

睇到眼濕濕
我哋一定同醫護齊人齊落！

終於

無限量支持醫護多謝你哋

CLS RESPECT

罷佢老味

無人想因為林鄭毒害香港人
為左救支那人而變成銅像

撐！多謝你勇敢發聲

支持 贊成
政府唔好以為扮晒野封幾個關就可以收貨

無限支持醫護！

支持醫護界全面罷工

有邊間唔爆呀。。。。

真英雄係醫院做野係救民，而家罷工就係救國！

香港人

Respect
利申：以前去過律敦治實習，大部分醫護都好好人

支持醫護!!!!

垃圾政府屌你老母 有冇當過香港人係人

一齊罷 respect

Add oil

全體罷工啦

大大力支持

Salute

跪拜

G持

雖然你地無婦產科, 但真係要多謝你地

撐，多謝醫護罷工

負皮嗰7件人渣幾時死

支持醫護~

推，前線醫護手足加油

割你老母 濫用
人地罷工 出力 應該一齊罷 大力支持

實名電郵如果被秋後算帳
唔該一定要出黎開鋪做黃醫
幾遠我都去睇

我同醫護一齊罷呀屌

有種

上啊

個問題唔係旅客咁簡單
好撚多都係黎"探親"
一定要係全面封鎖中國人入境
香港人就入境無問題 但要隔離觀察

立即罷啦！

政府一定要封關

推!

專業資格驚條春
又唔係文員、收銀
佢求你返工多過你求佢比工啦

唔割!!!!!!!

霸氣

政府得3萬差佬， 你有咩咪搵差佬做囉 ，政府根本就無能 ，有能力既又咪班細既做哂 ，我唔覺得政府冇咗人民 可以做到落去 咁鐘意講野懶叻咁 中學生都識做呢啲高官位

撐呀

支持!

G chi

除左支持， 無說話要講。 願所有手足平安。 頂住。

點解仲唔封，係咪要香港人死晒先識做野個政府！

respect push

舉腳支持

we connect醫院連儂牆

respect! 保住自己先可以繼續救人

世界末日都唔撚割
同醫護一齊罷工

多謝你

你憑乜嘢同人哋割蓆？

好勇
支持醫護

佢地無腦又on9

醫護唔洗再比個政府壓住上！

支持醫護
加油💪🏻

割包皮啦傻鳩

瘋了瘋了

推
支持醫護人員
政府必須馬上回應醫護及市民要求

爽死 打個安慰丁

G 持

醫護係香港人既英雄

乜撚嘢都打個唔割

唔割

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

絕對支持 醫護係香港人最重要既手足
要死嘅畀啲黑警去死

應承我，如果港共對醫護秋後算帳，大家一齊罷工，但唔再係為罷而罷，而係一齊唔返工去推翻港共偽政權，活捉柒婆，推上斷頭台，成立新政府！

大師兄返嚟喇😍

庸醫愚國，你都係

醫生點做都得，支持

支持醫護，好波，祝福他們

多謝醫護
大家一齊罷

香港嘅醫護唔係香港政府嘅政治籌碼！

pushh respect

支持 ！

根本唔到我地割

感謝醫護

全力gchi

實名電郵
有左工會真係唔撚驚

真係最叻個班 最有牙力

型到

【武漢肺炎】逾百律敦治前線醫護去信高層 若不封關不排除罷工

武漢肺炎疫情蔓延，港府至今仍然拒絕全面「封關」，醫護界別正醞釀罷工。過百名律敦治醫院前線醫護人員今日向醫管局高層發出的電郵，炮轟政府昏庸無能，又斥特首林鄭月娥誣捏醫護人員，態度傲慢無禮。他們要求政府立即關閉所有中國旅客入境通道，否則不排除參與工業行動。撰寫電郵的律敦治醫院醫生翁梓銳接受《立場》訪問時表示，前線醫護人員其實「最不想罷工」，因為不能將病人置之不理，他們罷工是為了讓政府回應全面封關。

電郵斥林鄭誣捏醫護 極為傲慢無禮

網上流傳一封致醫管局高層的電郵，下款是「一群律敦治醫院前線醫護人員」，並由律敦治醫院醫生翁梓銳代書。電郵的標題為《請不要把我們的性命賠作政府的無能及政治籌碼》。

這班前線醫護人員在電郵中批評，政府昏庸無能，任由關卡不設防，更對市民妄言公共地方毋需戴口罩。而在多方勸阻下才局部封閉關口，「政策形同虛設」。他們又不滿特首林鄭月娥誣捏醫護人員的要求為激烈行為，「對前線醫護毫不尊重，極為傲慢無禮」。

他們要求醫管局高層告訴政府其訴求，包括立即全面關閉所有中國旅客入境通道，以及公開呼籲市民在公眾地方戴口罩。若政府未能適時回應，「我們不排除參與由工會舉行之工業行動，以作警示」。

翁梓銳：前線醫護其實最不想罷工

撰寫電郵的翁梓銳接受《立場新聞》電話訪問時表示，電郵是代表了過百名律敦治前線醫護人員，包括醫生、護士等各職系，大家都很緊張封關的問題，因此希望透過此電郵向醫管局高層表達想法。

翁梓銳坦言，前線醫護人員其實「最不想罷工」，因為不能將病人置之不理，他們罷工是為了讓政府回應全面封閉。至於工業行動細節，則要跟隨醫管局員工陣線的行動安排。他表明一旦這過百名律敦治前線醫護人員罷工，相信醫院的非緊急服務將會暫停，門診服務亦有機會暫停，而緊急服務同樣會受影響。

林鄭月娥昨日召開記者會，宣佈暫停發出自由行簽證等措施，但未有全面封關。她解釋目前有超過七成通關人士都是港人，稱若封關是會令香港居民不能出入。不過翁梓銳質疑林鄭是混淆視聽，強調他們要求的封關是針對內地人士，並沒有禁止香港人進出。

醫管局員工陣線早前已提出要求禁止任何旅客經由中國入境等「五大訴求」，表明若未能回應，將於2月3日開始一連五日共兩階段的罷工計畫。

推推推推推！

有骨氣

咁嘅質素嘅人點培育到一個醫生出嚟呀

多謝良心醫護

頂住呀 手足

勇士！

感謝。

有醫德！

冇得輸

推
好人一生平安

好強的文宣, 請其他醫院的醫護借鑒！
港人自救，永遠支持醫護罷工。

支持！
不全面封關就罷工！

公會真係好重要。
呢個政府必定抽後算帳

唉

個個市民，醫生講出來，香港要封關，林鄭會好無面，林鄭死都要反市民之意。

其實唔洗罷工，宣布只醫大陸人，香港人一律唔醫。林鄭我幫你舔共舔到盡呀，屌你老母。

勇撚到

名都出埋呢到做唔到快啲去外國
唔好再留係爛泥港

AC

政府唔好累死啲醫護啦！
全封啦仆街

就算香港搞唔掂
佢拎住個醫生牌去外國技術移民都得
邊似班狗

真香港人

使乜理啲廢老
有技術有專業，就係唔撚醫你吹得佢脹咩

真係唔逼到佢全面封關既話就香港醫療系統崩潰...

香港唔配有你地班咁好嘅醫護

好

唔識字就google啦 好柒呀

支持醫護一齊罷工

市民一齊支持

唔好返工返到命都無
呢個仆街政府唔值得幫

多謝醫生大佬們

支持啊！

型到爆

我冇FB, 搵人回佢, 而家佢既國, 國難當前, 捐副身家落去

多謝醫生

Respect 🙇🏻‍♀️

支持醫護，尊重

支持醫護ㄧ切決定

有火 我鍾意 一齊罷

封關！

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

堅揪

全力支持醫生救港！

全港市民要同翁梓銳醫生同行

好勇
其他界別香港人呢
大家一定要撐佢地

支持.罷工救港!

ppp

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

屌 支持醫護罷工！

仲會分化市民同醫護
但真香港人係會支持醫護

好型

聽咗好多日
唔只2046罷到工未

香港勝在有良心醫護

上次沙士殺唔夠醫生 今次再殺多批？

g持

多謝醫生們

各番多方勸阻
各方多番勸阻

g chi

陪你罷

推2

尊重醫護罷工，食屎啦林鄭！

推！

全力支持醫護前線決定

支持 今鋪唔封真係玩死班醫護 月球人返返地球住2個月驚佢上唔翻月球咩

好波 強撐

實名手足！

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

醫生愛你